長實旗下10間酒店 要求全體員工放無薪假

港府修定《逃犯條例》引發的風波持續，訪港旅客人數大減，繼洲際酒店要求員工下月起放無薪假後，據本報獲得消息，長實集團(1113)旗下10間酒店今日亦發出口頭通知，要求全體員工本月起放無薪假。有員工感到無可奈何，批評集團在仍有錢賺的情況下，為何不與員工「共度時艱」。

誠哥口裏支持，身體卻很誠實

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

被罷工

823人鏈

呢期香港D酒店真係好平

唔炒人 放下假算良心啦

呢期真係除左黑警賺大錢之外 冇人幸免

算係禁啦

有自由行成日住嘅酒店，一日250有找（平過時鐘）

真料

不嬲時鐘都痴撚線地貴
維記sat過夜隨時接近成千
on撚9

吸血鬼你估真係流

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

放無薪都叫有良心

等員工自發上街反中共
仲唔良心?

無薪hold住你份工唔賠錢要自己辭職wor
你估個個有積蓄？

有良心就即炒賠錢啦
就係唔想比一個月糧先迫你放無薪

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

2/9一齊放

即炒賠錢蝕一個月，但酒店bonus就算沙士時都有一個月好似係

全體放假者係成間唔開？

香港酒店本身都好貴

放無薪假都可以出去炒散姐

做炒散有固定月薪？
有良心就放人走啦

一個月放兩日無薪假咋喎
我覺得ok呀 好過炒人啦

言下之意 咁直接炒左你 係未仲好

香港咁細，洗鬼咁多酒店

多D人放假多D人出黎
記住我地以前逼人罷工,
你家係政府唔回應我地, 搞到市場差, D人無得番工
變相罷工!

樓主係咪以為叫人無限期放假

呢啲仆街, 香港啲酒店9成9都係無良心架啦, 有事起上黎話9知員工死

之前經濟好差個幾年 d 大公司都係咁做

第一，放 no pay leave 唔等於炒
第二，內文指「長實要求酒店主管級員工在本月餘下時間放一天無薪假，另9月份需放兩天、基層員工則需放一天」其實都係兩個月放幾日啫

樓主內文又唔睇，又做標題黨，咁你又想點？

你都識講人地做時租啦
根本就唔想你過夜

呢排洒店得翻4-5成occupancy

強烈譴責, 係咪想多D人上街搞事?

迫你自己走 停幾個月冇收入 你仲留唔留?
放無薪假仲衰過炒 炒你都會即刻出去揾第2份

月薪十幾萬 依啲工邊到揾

佢個仔話事啦，應該唔關老豆事

誠哥精過鬼

據悉，長實要求酒店主管級員工在本月餘下時間放一天無薪假，另9月份需放兩天、基層員工則需放一天。

POST D 唔POST D

共渡時奸

獅子山精神

過度依賴單一主要客源後果就係咁

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

誠哥暗黑罷工
你哋識條春咩

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

咁多位返工狗處處為公司著想
公司蝕少少錢就當你地condom

輪流放姐

其實旅遊佔GDP唔多, 係驚骨牌效應啫
過度依賴大陸生意就真, 由上既金融到下既旅遊購物行業

咁更加要罷工

標題黨

每個月番少一至兩日, 即係等於減薪3-6%

推!

誠哥表示：支持"攬炒"！

唔係未試過

推

屌你地禁入去睇內文先啦
放兩日無薪假 , 算係咁啦

keep住咁就正

無薪假仲唔快啲化身勇武，勇武爭取下政府又會派錢

走左佬啦
理撚得你

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

誠哥有良心，無良心係佢個仔

大衰退要開始了~

名師出高徒

誠dee

據悉，長實要求酒店主管級員工在本月餘下時間放一天無薪假，另9月份需放兩天、基層員工則需放一天。

標題講到好似無限期咁

可以同警嫂爆房

佢係想用呢招令到啲人覺得係示威搞到啲人無工返，令人轉風向唔支持示威者

你講到好似好合理咁！
賺錢又唔見公司分俾員工？
其實，我想講今年都應該係會有錢賺

誠仔不嬲賤種

起樓唔找尾數

之前淨係識靠自由行，而家咪出事囉。

篇報導話放一兩日喎 邊度寫幾個月

咁多兒登仔唔睇內文 放一兩日無薪假就以為人地全間唔開

笑撚咗

誠仔有良心
大仔仆街
細仔電盈私有化

百佳油魚未食過？

上狗宿玩刺激d

租樓扑十轉都抵過佢
租樓日日賺

北京搞完國泰，匯豐，
下一個可能搞誠哥

唔係要罷工咩
做到啦
想返工都冇得返

Pish

大集團唔炒你已經係好好，佢要炒你有幾難，唔通出埋糧比你？

Burn with us?

成功爭取罷工

［最大贏家］誠仔完美示範如何食兩家茶禮

李家誠賺咗香港人咁多錢，拎咗咁多着數

百佳壟斷，長實漏水樓....點解仲有人叫佢做誠哥

唔準你話誠哥
冇誠哥冇香港

保安業都賺大錢

好體諒比員工去發夢

要求返長實全體員工要放同一日無薪假

誠仔走得咁徹底

有街出冇糧出

班藍絲聽聽話話做旗手， 5/8 不罷工，換來叫你無限期放無薪假， condom

吹奏李嘉誠賺錢眼光，能力係正確

吹奏李嘉誠咩保護香港果班都傻傻地
當年歐美64後封鎖中國
第一班上去支那幫支那回氣

呢2x年 條友為香港民主自由做過咩

如果依家仲介肛交棒話事
一定係no.1 中國fans

我個frd 9 月放足13日no pay

旅遊業太側重大陸客本身都好有間題

有失業就令港共更大社會壓力

誠哥都支持罷工，好波

大把時間上街

內文邊撚度寫幾個月？回應下啦唔該

觀塘悅品 雙床 375

放無薪假俾班員工抗爭，唔係仲好咩？

咪係
全城攬炒

誠哥

放無薪假都成班連登仔護航?
長實賤招google一搵就大把

之前做到仆街個陣佢地有無加人工先

誠哥係香港紅太陽黎
支持誠哥

全香港失業

年輕人機會來了
有得洗牌

有D 已經減到200$一晚..平撚過台灣

誠哥未必衰得哂, 但佢大仔肯定仆街, 佢打骰之後長實用盡賤招賺到盡

之前賺咁多唔洗還?

誠哥真係

咪靠員工放無薪假黎還

商人不嬲自古以黎都係冇立場揾錢

誠哥肯發下聲已經算係咁

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

而家連外國客都唔敢黎

叫酒店問黑警拎返

減下房租啦

減左啦

而家就係減到幾百蚊晚都冇人住

好撚正 平時個個星期日同女友去酒店
而家四星都係300-400蚊過夜 抵到爛

咁先正 希望快啲有大型失業潮

If we burn , you burn with us!

放無薪假咪同炒人一樣咁閪 你話無生意都繼續出糧就話要奶姐 成班on9仲要繼續奶 勁撚樣衰

每個月兩日點都好過直接減人工，況且都係短期

一貫奸商作風又現形

放假無野做出黎囉
誠哥支持你地遊行

依家同無限期無假都冇分別

焦土， 來吧

nice

長實不嬲奸到入血
D樓又差又多甩漏都算, 商場仲賤招迫走小商戶、百佳威嚇供應商...
不止賺到盡直頭用好多陰濕招, 各大傳媒都報過哂出黎

追post睇，應該係一個月多一兩日無薪假
好多人睇錯左係成個月放無薪假

都唔只係長實，其實有好多酒店都逼人放無薪假，其他就準備實施，我估未實施果啲都考慮緊㗎啦...

不過放假咪當休息下，唔請sl請假都可以出黎發下夢

炒散cut曬啦一早就

+1

但真心想問勞工法可以迫人放NO pay 放成個月？...

8.23 19:00-21:00 香港人鏈

點解仲有人覺得誠哥係好人
你成幅身家就係比佢拎晒
每日做生做死送錢比佢

同啲愚民覺得習總好人一樣

好唔好人兩睇既啫
佢唔做都會有第二個人頂上

真係算係咁 有啲酒店得番3成occupancy

罷工果日放假囉

短期? 你訓醒未?

建議快推 酒店改做住宅出售

暗黑罷工
擺明慳錢

誠哥高呀

當你做到生意咁大時都會係咁

又有人搏大霧眾籌 大家小心咪受騙

標題想點 8月1日 9月2日 基層1日
唔講以為之後唔洗返

為左自由 算得係咩？

呢個時候好難找新工 起碼可以搵下freelance做下

為抗爭活動加入新力軍...黑暗兵法嚟...麻煩文宣大力宣揚誠哥叫員工放假加入抗爭。

如果政府立即解決問題 就唔會變成長期無薪假 這是政府問題

酒店業freeze晒唔請人啦
放no pay係得一兩日 其實變相減人工
btw 香港終於有四天工作週

因果由李。

長實應該係全港第一家酒店無薪假

標題黨
不推

食開兩舊屎
依加食一舊已經要多謝曬

拿 經濟好唔會有你份
經濟部差第一件事就搵你開刀 共渡時姦

叫你地出去幫手抗爭呀

冇薪同失業一排分別係?

係，根本就係太多。

前線歡迎你地

加入國際線連結

呢個真

上年炒散嗰陣 啲經理同長炒散吹水話下年已經無咩生意 趁而家有得做就好做
無生意無訂單酒店係唔會額外請炒散㗎

千零蚊BOOK jw萬豪 同女屌完閪仲有個早餐

成哥幫你日日賺 係淨係自己賺

上面有人講左個policy去到9月，你有內幕消息不妨講下